\documentclass[14pt]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[14pt]{extsizes}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath,amsfonts,amssymb,amsthm,mathtools} 
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{filecontents}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{eucal}
\usepackage{float}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{svg}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{caption}
\frenchspacing

\usepackage{indentfirst} % Красная строка

\usepackage{amsmath}

% Для листинга кода:
\lstset{
	language=c,                 % выбор языка для подсветки (здесь это С)
	basicstyle=\small\sffamily, % размер и начертание шрифта для подсветки кода
	numbers=left,               % где поставить нумерацию строк (слева\справа)
	numberstyle=\tiny,           % размер шрифта для номеров строк
	stepnumber=1,                   % размер шага между двумя номерами строк
	numbersep=5pt,                % как далеко отстоят номера строк от подсвечиваемого кода
	showspaces=false,            % показывать или нет пробелы специальными отступами
	showstringspaces=false,      % показывать или нет пробелы в строках
	showtabs=false,             % показывать или нет табуляцию в строках
	frame=single,              % рисовать рамку вокруг кода
	tabsize=2,                 % размер табуляции по умолчанию равен 2 пробелам
	captionpos=t,              % позиция заголовка вверху [t] или внизу [b] 
	breaklines=true,           % автоматически переносить строки (да\нет)
	breakatwhitespace=false, % переносить строки только если есть пробел
	escapeinside={\#*}{*)}   % если нужно добавить комментарии в коде
}

\linespread{1.5}
\usepackage[left=2cm,right=2cm, top=2cm,bottom=2cm,bindingoffset=0cm]{geometry}
% Для измененных титулов глав:
\usepackage{titlesec, blindtext, color} % подключаем нужные пакеты
\definecolor{gray75}{gray}{0.75} % определяем цвет
\newcommand{\hsp}{\hspace{20pt}} % длина линии в 20pt
% titleformat определяет стиль
\titleformat{\chapter}[hang]{\Huge\bfseries}{\thechapter\hsp\textcolor{gray75}{|}\hsp}{0pt}{\Huge\bfseries}

\begin{document}

\includepdf[pages=-]{title}

\setcounter{page}{2}
\tableofcontents
\newpage

\input{intro}
\input{analytical}
\input{construct}
\input{techno}
\input{research}
\input{outro}
\input{biblio}

\newpage
\chapter*{Приложения}
\section*{Приложение 1. Презентация}

\end{document}